keane- cost and effect

事隔好多年 仲以為解散左
有冇人聽 個vocal靚仔左咁多

好好聽
我覺得仲正過Strangeland 同 Perfect Symmetry

識貨呀吧打

Stupid things同Strange Room

我覺得thread 同phase 最好聽
stupid things 一般